En este repositorio guardaré las actividades que tenga que realizar
para el estudio de Ing. en Gestión Informática con Mención en
Desarrollo de Sistemas, AIEP 2021.

- fundamentos_programacion
  - s4_operaciones.py : ejercicio de condicionales y operaciones.
  - s5_promedio.py : ejercicio de POO.
